不如唔好出嚟示威啦

「如果」大家集體逃稅 真係要告啊排期都排唔知幾多年啊啦 與其出嚟喺度俾人捉 佢哋又亂咁嚟 睇下佢哋仲有冇糧出☺️

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳